\documentclass[a4paper, 12pt]{letter}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[]{layout}
\usepackage[]{geometry}
\usepackage[]{fancyhdr}
\usepackage[]{lipsum}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{ragged2e}

\headsep = 3cm
\fancypagestyle{empty}
{\fancyhf{}\fancyhead[L]{\includegraphics[height=0.7in, keepaspectratio=true]{Kaufmann_Banner}}}

\address{Kaufmann, Chur\\Tschuggenstrasse 46\\CH - 7000 Chur\\ \small{Tel.: 076 448 87 56}\\ \small{Mail: \href{mailto:kaufmannband@gmail.com}{kaufmannband@gmail.com}} \\\small{IBAN: CH66 0077 4010 3433 8310 0}}
\signature    {Raphael Leu}

\begin{document}
\begin{letter}{
Südkultur \\
Marina Tondini \\
c/o Amt für Kultur \\
St.Leonhard-Strasse 40 \\
9001 St.Gallen \\
}
\opening{\textbf{Beitragsgesuch für Kaufmann LP 2018}\\ \\Sehr geehrte Frau Tondini,}

%\justify{
Mit großer Vorfreude dürfen wir Ihnen unser Projekt "Kaufmann LP 2018" präsen-\linebreak tieren. Wir sind eine Mundart/Pop Band aus Chur und planen Anfang des nächsten Jahres unsere erste LP im Rahmen einer Zusammenarbeit mit dem Zytglogge-Verlag zu veröffentlichen. Damit Sie sich ein genaueres Bild des Projekts machen können, ist diesem Brief ein detaillierter Projektbeschrieb beigelegt. Für die Umsetzung dieses Projekts sind wir aber auf finanzielle Unterstützung angewiesen, deshalb wäre es uns eine große Hilfe, wenn uns der Verein Südkultur mit einem Beitrag unterstützen könnte.\\%}
Für allfällige Fragen stehe ich Ihnen gerne zur Verfügung.


\closing{freundliche Gr{\"u}sse}
\ps{
\textit{Beilagen:}
\begin{itemize}
\item[--]Projektbeschrieb
\end{itemize}
}
\end{letter}
\end{document}
